[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4424)

正羊

Post咁易開都開錯

屌 班傻閪

場自由盃開到-2/2.5

徳乙紅咩

格流!
我曼!

3:45上盤手足

曼1 1

屌你呢場主先炸 客12m 射失 重射
嘈交 紅牌龍門 客重射入

利12?

皇入未

炸

炸你老母

猁又贏球證

格流百屌成材

咩劇情

ddg今場勁撚到

利比左幾多錢比足總

我得

炸完對家入

對鏝點都要上力啲

新特蘭廢到

國米1:0

國米1-0

國米10

痴撚線 真係逼撚死我

AC ！！！

Gel 定算 眼訓

中伏，讓半一踢到舊屎咁

逼死人 見到連美斯 買左鏝

皇馬正氣!

皇馬2:0

半場入番粒先啦

法國杯踢黎做嘜柒

曼城3:1得唔得

祝贏

...你咪祝我好過

All in 咗曼城盤

華西果場
主第一球12m就射失

10分鐘都0:2啦 點會開唔到

黃so gg

屌 過關斷曼城半主...

皇so極速1:1

過關差條1.5b
比迪基亞玩死我

西盃全半大

3場半大

串左國米半主 皇馬半客
諗住最穩果關反而爆 早知串利算

啲半大唔高水唔開

我都係 屌

1-1

下半場一出黎就1:1 唔係下話
到底想玩咩

奧1:1

紅左都入到

比個假希望你

場場都正路

正氣果d 就唔開盤

走盤當贏訓算
唔好有咩期望

馬賽終於入

屌你老母馬賽

馬賽no c

撚9半和

閪盃3場半大 輕鬆到

基爾針

屌 跟左基爾 唔係又毒水啊

1-2

輕鬆

屌猁贏緊波先嚟刷角

張伯倫！！！

利記場場贏盤

琴日李城個半一就西到暈 今日啲半一又唔閪

基爾

其實前幾日9成半一都係閪

布拉加肯入未

閪到仆街無場中

利 8.5s jump

2X1 基爾唔閪得

曼城Dllm

初一到依家淨係買半一都送左成皮比狗會

仲未計其他輸既

曼城空難未

曼城完全唔撚識入波

基爾入未

又要輸？好難賭 有邊個出水可以跟下架

下場

新特蘭好同我快手入多粒
曼城全隊空難死

屌你國米

國米又1-1 完 屌

好彩國米嗰場買大波估到佢玩野

意盃又想打加時

不如輸埋佢啦

1-1完加時

國米會贏啦 2:1 買大波廢事走盤

基爾半2全2

費撚只要唔讓人就會贏盤

on9基爾係咁飛機

基爾曼城屌你老母

2-1

百屌基爾成材未

利會唔會有多粒

彪哥

講咗垃圾國米一定穿唔到盤 買大波算

西咸咁都唔入

幾多人衰係我bill 手上

hi

信錯左佢

德穴全角細

垃圾都信

皇馬入未

Cf cup未 3x1差你呀

Bill gor 都信

辛特串基爾慘死

皇馬全大GG

格浪有無機會3.5b

利開大未

Same

布拉加唔係半2全2 撚狗呀屌

唔會啦

個勢好撚似

皇馬2.5/3s 頂撚住

國米好波！

屌你炸....

你老味鏝狗宜家先入

屌又炸

炸埋

仆街空難死

cls 黑到閪咁
有跟開我d 水
戰續應該有 8x1 開對家

果然係曼城殺手

馬賽

頂住呀曼聯

利9c

高雲地利個場半2全2

*梳士

利比多粒我啦

比曼聯入多粒啦

曼聯仲有幾耐

利咁樣爆9.5

沙拿入未

垃圾國米 走盤

曼快啲完場

yy
中 曼聯8倍 有跟

西盃正氣到

波po靜到係咪針晒

10.5b皇馬cashed

每日300 300咁輸

多謝曼曼城炸咗兩次

好老實同大家講

D波係咪凍到無角

格流睇住個盤黎踢 dllm

屌你格蘭納達咁都頂唔住

瓜蘭尼贏撚硬?

又有12m玩

真

法假盃

一係領先幾粒比人追和

一係就低組別聯賽爆冷

3-1

原來係3：1

唔係要加時先咩

執番個第4球贏小小

3:1喎
嚇撚死我咩

rc都fake 垃圾球探

咁都有得中第四球

呢排報分app好撚虧

馬賽半一全格！

係有rc 但唔係2-2

仲以為輸第4球

補4分鐘。95分鐘3:1

里爾

我話格蘭rc

唔要24場 25場開始8x1 頭7場半細 尾場主勝
=15倍

輕鬆

瓜蘭尼半細有冇得諗

唔要23先真 24開始

今日買波針哂 啱啱仲買咗墨盃4串1 細波
大家睇路

嚇鬼佬阿？

瓜蘭尼讓咁深 咁睇好主場大炒

搏班高原佬落到黎唔識踢

1.63要入3球

曼聯都贏到曼城 我聖荷西一樣得

彭美大

大佬彪基爾又收錢

我第一時間買對面

100%

巴閪主場惡過狗
巴丁都要讓巴乙

6.15 想買客盤

主禁屌

保花1-0

個場仲雞過旺角場

主隊全部大隻佬，客隊老弱殘

主根本係度玩波

戒賭了
你地慢慢賭

全中 10 1 500

Lm

lm

彭美捨得入未

有

彪.....
黯然神傷

唔係講笑
睇透晒好多野
反而輸晒個信心
bye 各位

前線角細

Captain買左邊隊？

有咩 傾吓偈咪算

彪蛇

我了

角大黨慘死

3-0未

-2 c

聖荷西比粒黎

3.5s easy

3:0

哇屌

下盤半格都守唔住

2C 1G PLEASE

其實刷唔刷角係咪球員自己控制到？

4:0

Easy jump

-1c

7cccc

RIP ching

8:30買咩？

8:30有冇水

尋日華倫西亞有無苦主
半一真係比狗賭

買唔切名校仔

訓醒又收錢

巴塞goal

巴塞必勝 高原主場

-2 g

屌你老母 一起身5x1斷鏝 on99

拿根亞fg
拿根亞主客和

買主了

900拿根？

貼真飛最實際

普馬斯fit爆

竟然

9:00派錢咁派

可能反手

？

0900
兩場 半大

0900水 快

利記連續幾場全格 救左唔小賭仔

0900
兩場半大

拿根

聖保羅cup plzz

同路

on9結算

拿根2.5/3s

莫雷拉-1.5/-2

Goal左？

秒goal

1:0

秒糕

普馬斯咁快goal 半細點頂

英超利物浦係咪唔會輸

買佢又回返血

莫雷拉上

莫雷拉12碼

1-0

秒糕通常無事

莫雷整多2球

普馬斯贏兩球射十二碼？

買利記攞返d信心

終極挽留

聖保羅係咪路呀俾乙組入

普馬

莫雷 快半大

真係唔明你哋
all in利物浦咪算數
啱啱起身收錢幾開心

半大 仲差一場

1-1 拿根亞上

我都就嚟變球迷

真利記係賭仔救星

半細4x1 jumped

我覺得打強隊嘅曼聯吸引啲 起碼高水下盤

莫雷字頭個啲都正撚樣

莫雷入未 入一球有咩用

莫雷似半一 下半場秒goal撚

記得買咗幾次
100%贏錢
同埋皇家蘇斯達
再求其加多一隊心水
輕鬆三陪

屌你老母布拉加

曼聯對曼城開始係咩水位
Btw兩隊都鍾意撚9賭仔

拿根！

其實曼聯算易賭 打親英超 對弱隊 讓得深 買下盤
對強隊 受讓 又係下盤

莫雷半大GG

莫雷半大 抽1個100

即時payme 轉數快

我

好彩買2場半大 就係預佢開唔到一場

im

叻

莫雷同名騎師又係咁撚樣
落飛唔開俾你

唔知你地拉唔拉得郁有皇賭之力既普馬斯呢

撚狗咁撚

半大啦!!!

我all in左利記 唔記得有曼城對曼聯

我唔貪心了 直插利記贏算

幫人lm定先

莫雷半大 即時payme 轉數快 180 好意頭

半大針了

送班撚樣返大陸

屌你拿根亞

安慰自己嘅係
好彩兩場半大 開場高水啲嘅

聖保羅 半大 全大gel

通常炸完就...

莫雷半大即時轉數快payme 228 集氣 開出開始計lm

開始lm

我叫得最耐 mememe

2；0

2:0！

嘩 兩場半大

場場大波

莫雷goal 半大巴打抽我

中到癲！

雲巴有料

莫蕾拉

莫雷2:0

半細4x1 開晒半大

我買全細4串1

費羅追和！

聖保羅入多球

莫雷入幾多球先晉

墨仔玩半細?

半大巴抽我未

4:0?

大家認為派唔派cd rom? 頭十好多未見過

唔派

no

成班都係乞衣黎 有人派先會出黎LM

啲大蛇仲過緊肥年

我應該唔算係掛

唔派cd rom
派我

Me

post 都未開過就唔好派佢啦

15分鐘留tg

3串一尾關 蒙7半大

343係咪cd rom?

未見過

長井jump

我335冇份

尾兩場會唔會開半細 撚返轉頭

不如咁啦 重新黎一次 400 開始計頭十 CD rom 不計 go

Sao Paulo

Thx

我都算cd rom
下盤王 專買 下盤

LM

394

395

話時話岩蛇去左邊

lm多次

好啦 希望有我份

sor 大哥 真係未見過你 派唔出手 多d上黎吹水 下次派

係我下盤王了

唔緊要
我會多d上水
下次巴打贏多d再派

抽人竟然咁少人上水

點解唔派me

都話啲大蛇過緊肥年

唔洗返工賭夜波係咁

大岩蛇？

佢唔係係隔離post出左3場波咩

仲上水既人 就知幾爛賭

好撚凍

我都想知佢係邊

平時一敏蛇早水都係度

凍死

又fake

屌炸

巴塞54分鐘停角到76 屌

屌你老母 又炸

我利正氣到癲！

炸夠未
2.5/3B呀屌

邊隊

快入啦，拿根

朝早啲波全部大波咁濟

屌 ;( 普炸完到拿
我拿要贏啊

聖保羅入未

我9點串11點4場大波

咪燈啦屌

-1

學下隔離場波45分鐘開全大得唔得

410 15mins tg

唉 feel到波po一靜就無波入 大波24

加油

莫雷 禁屌

晉級準備gel

齊gel

多謝ching

聖保羅入多粒啦

2:0
1:1

FT 了

11:10 有冇人支持我蒙

巴塞54分鐘停撚到依家

莫雷入未

費羅追和 10 1 100 FPS 即過

ok

G持

15.5大阿屌 巴塞

OK

拿亞入未

你咁講我記番起好似係喎

-1 串埋祖亞

莫雷拉3-0

莫雷 入多球先晉？

疤狗入多球ok?

所以jumped

係 依家有加時打

上呀絕殺名校仔

彩櫻同全黑蛇呢

5倍主晉

Goal 好波

巴塞差2c

蒙特正氣比 1:0

屌原來我買左名校仔

普馬拿根入未？

巴塞15c - 1

唔炸 2:2

墨杯係咪冇作客入球

佢唔炸我就過左兩關啦屌

巴塞16c
88 90+1 90+2 3角

連買左幾場都收錢 回血注

利真係穩到爆 有雲迪+ab 失球勁少

就算讓球半 入得一球, 補入球細都可以不敗

唔似得d垃圾隊(李城 巴塞) 穿唔到盤仲要俾人入

普馬斯

普馬1:1 FT

拿根贏波 10 1 100 FPS 即過

拿根亞入未啊

普馬斯要左ng
1.87

Lamskide仔 我就係要呢啲！

紅埋

你點買的

me -0.25 1:1 半場果陣

上面抽中我個位巴打 我想訓陣
等緊你搵我留ac

屌 又炸又紅

紅埋
普馬紅毛泥gel

你抵 等唔到足水2.75大

應該1:1 ft 了

21 先算啦 禁屌唔 goal 24

2紅針

兩紅？

係

戰神卡

唔係一個紅咋咩

邊到有兩紅

完場莫雷進？

拿根兩紅？

買乜都好 都唔好買利記對家
利記唔識輸

全餐呢

大蛇你買左呀？

昨日利 1.81 一野回血 cashedddddddd
利易撚到

普馬斯半2全2 屌你老母

回完今朝事返哂

我了老4

又要開始屌主3

冇大蛇
我買左500$半主 下次拎去買6仔都可能有安慰獎收返

利開咩盤 都開到 癲到

拿根落飛落到傻

1.71買完瞓咗 原來回到1.81

戰神卡啟動

普馬唔係半2全2，半格都執唔到呀

2.5/3b 比半格我過關就得架喇

莫雷入多球幫手開埋全大

屌 好想派

原來上面巴打唔係派100
係派228

有冇1100大船

好 一齊贏

普馬斯GG

打多個都入唔到

var

無 作客

屌!

拿根入鳩佢啊

入波呀拿根普馬

拿根入波我對住鄭若驊幅相打J

紅左無波入

扎馬斯又成功吸到飛

屌你老母 普馬入到未啊

11:10點買

2:1

屌你老母 紅左都唔入

Jump

Goal

普馬糕！！！！！

入啦

爽

唔好炸啦唔該

Goalll

快手開波 咪撚再炸

金木收米

Var

莫雷拉全格頂撚實

我老4又羊

boommmmmmmmmmmmmmmmm

普馬全格
爽

goalllllllllllllllllllllllllll

本身都睇好普馬斯 但寧願買2場半大好分啲

墨仔D紅牌真係玩死人
好彩馬會結算唔比我買

2.5/3大

11點買乜

11點繼續半大？

11:10 輸埋戒賭

莫雷利亞 一陣12m win plz........

莫雷拉12碼7球小

墨超成撚日射失

不了

祖亞雷斯主場夠惡

淨係輸比老虎

得1.65
1.8可能會買番注

暫時想要克雷

仲有輸過哥達拿查拉 聖路易斯競技 克雷

金木蛇又中

3.2

墨杯場場都開主盤既 開左幾多日

同路
祖亞尋日仲係1.72 同普馬一樣

me 3串一 半大 仲有蒙7

追左好多場
主上盤 9成開到

買咩

墨假不嬲踢半季

祖亞雷斯

信戒賭注

大注唔賠水 會boom

奧斯納貝克主場夠唔夠惡

多謝風花巴打
收到了

手持500克雷塔羅fg @2.02

祖亞雷斯 10000 平手盤

屌 12碼7球細回飛。。。

祖想要大波
是咪做傻事

克雷 50000 平手盤

無人買克雷？

留錢聽日老鼠...後日柏G+利算..

個龍門

Here 生命注

克雷作客廢到一個點

昨晚汁多少
利有冇要

蒙大雷緊係買大

肯開波12m未

克雷客win x 蒙特大

係咪去馬先 我都睇啱

贏得1k用買口罩而家周圍無貨

莫雷要晉了

其實我有時唔明12碼個7球大細係點計
總比分定係決勝個球係第幾球

克羅 串 蒙7-1 有冇同路

客第一球miss!

克雷 半和
蒙特雷 半大

1:0 goallllllllll

總比分

亂買祖亞雷斯算

想直插祖亞晉

莫雷拉賽前晉級係咪4.5

2隊加埋入幾多球

1:1

一邊射失2球

另一邊入哂就已經開細

2:1 goalllllllllllllllllllll

晉 快!!!!!!

點解長著莫雷贏

其實都唔係咁易

2:2

昨日6:5

多數買大啦d人

dllm missed.............

我買左細 回到上天
睇下有無盤走

得你係咁細姐

又missedddddddd

笑撚左 又miss

32

係咪細硬了了

祖嗰場你買乜

miss 埋 收錢!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

5倍

Goalll

3-2
細7

3.2 莫雷晉收錢算

原來一開始4倍cls......

走寶

我skip果場
蒙7 半大 -1

你高水 我主3 1.87 細7 1.88

墨盃依幾日開好多高水晉

1110 克雷塔羅

蒙特大波

唔派錢 屌

祖亞開到和主派200

蒙柒-1/-1.5

蒙特入未

喂 同路喎

幫金木叫蒙7半大

齊贏

我屌你老母格蘭，打乙組仔都要補時先贏到
我個客w

半大24

半大 快

goalllllllllllllll

咁易半大嫁咩

咁易早知買啲收返息

蒙特雷高太多班

因為我買咗半細

即場蒙柒對家盤

入多兩粒please

gel定頭先

克雷究極屌打
華雷斯落返墨甲啦

半場前入多粒plz

有冇link

上場3:4

比人吊打緊喎

蒙特入未 幫手開全大

3串一半大 24

蒙特雷半大GG

莫雷係唔係開半大 點解未派？

祖亞克雷入一粒嗌下先

墨盃愈比人吊打愈識入波

等11點踢完半場應該派

無即場嘅波不嬲派得慢

雖然同路 但係都廢事睇依場波
墨假又係估唔撚到既波黎

牙fung好耐無上水

克雷入返球先

手足懂球

牙fung係元老級賭post人物

克雷塔羅

對左

頭2場半大 尾2場半細

輸唔到

第一隊入球 祖

蒙特雷求半大

我屌

無攻勢但有飛

唔知紅牌定12m

克雷場波悶撚到

祖亞克雷入波呀

克雷入波啊

蒙雷半大GG

蒙柒施拉入波呀

蒙特雷上場43 今場仲有2.5/3 肯定開細

前面用雲信贊臣。。。

蒙特唔入對家入啦

墨假半小易能到

克雷全大24

派錢就唔洗4

蒙狗晉未？

4了

又0 0撚賭仔

一早晉左

克雷施捨粒fg比我啦

點會輸

喂 唔入波出句聲 等我唔使mon撚住你

1:0HF

蒙特雷入左1球之後 全隊退守 0射門

完全係撚半大既完美套路

屌真係開完兩場半大之後撚返轉頭

克雷開到2.5b 10 1 100

呀

10??

中

全主

炸未

克雷cashed

屌 針 戒賭

喂 輕鬆

祖亞雷斯 gel頭冇難道

大波GG

依球冇野炸..LIVE

祖亞係咪1-0就晉級？

禁屌永遠都係輸家

麻煩四隊下半場都要入多兩粒

第一隊入球 gel

話克雷禁屌個d都唔知有冇睇波
拎個波鳩射都係禁屌

屌你 主場又贏？ 我唔撚信

no 無作客入球

買左蒙特大波 等針

好彩兩注都針 咁都冇咁嬲

屌都係一個過程
射唔出係一個結果

其實抵輸 客隊有幾下黃金機會唔好好把握

都無撚屌過

戒賭 88各位

灰撚到 祖亞fg串蒙柒半大 蒙柒8分鍾入左 祖亞又比人禁屌
諗住都係輸fg中半大啦 點知開掉返轉 買親半大都係西

睇埋下半先啦

入左fg渣 依家都無得買

對左但覺得大家收錢完場.

無買盤 剩係買fg 戒了

但買親半細佢又夠膽死開返半大

佢買fg

發覺隊名有雷字嗰啲場次半場一係1:0 一係0:1
聽日巴塞買下半場波膽賭下運算數

墨假你都夠膽玩fg...

唉 今晚all in 漢堡啦
唔贏都有得走
希望幫到你

早幾日勁中 依家勁針 抖返幾日先

下半場反cup

屌 絕殺輸20蚊

主隊杯合埋眼係咁屌主就得

主場甲組乙組定丙組都可以直屌

我直頭想買疤10完場..

漢堡今晚又出黎害手足 利申中過幾次伏唔會再買

輸撚哂啦

所以買半大真係好撚伏
入完一球成日收夠籌咁 博下半場再踢激d
買親半大都好絕望望住d時間慢慢過
早入波一定半細

點計咁？

射12m

蒙特入多2球開大

諗緊要唔要蒙柒盤

祖亞原來入過決賽

克雷

得仔 我有今日勁中料

克雷。上呀

又係你

日日都勁中

聽下 我針到仆街

漢堡主場先讓得一球 買下盤好過

兩場都1:0 FT

鬼唔望蒙7頭被人反杯

明益你地班死基層

又輸錢啦屌你老母

難d 客好廢

goallllllll 2:0

克雷廢撚到

克雷針 hea到

祖2：0

2-0
又輸，屌你老豆

我去排定隊先啦

克雷88

克雷2.5B重燃希望

祖亞可以取消關注去打機等收錢

2-0

大大注又贏

克羅成班on9

墨西杯唔得架

準備cash out?

估唔到真係咁廢

你尋日先話輸到仆街

應該唔會比人杯既. 唔比人杯就安心

睇咗陣就知得架啦

叫下走盤算啦

仆街 蒙7連汁2注

你就輸
你賭乜都輸

最多追到輸一球 踢12碼

我會重點觀察下

2中龍2入球 個龍門做乜㗎

睇住個ball入

Cash out 小小 買口罩

真..岩岩祖射第一腳柒到呢....
入果腳都柒嫁..點知克雷重柒

買晒-1同讓和
中撚硬

2-2叫爆區

仲邊度有得賣

好惡惡

蒙7一球到尾?

9下9下 又-6比佢入到 個下吹脹

墨假d作客廢到

係 佢哋進攻又柒
我今場真係衰衝動 多手買咗

我相信一定收到錢
只要有信念

蒙特雷 大波叫都無得叫

悶到 又冇波賭

最後一個波post留言
克雷我屌你老母
李斯特城我屌你全家
AC米蘭 我屌鳩你十世全家

-1 1.9 都輸啦

漢堡包近況唔算好好炸WO

新年和和氣氣 2-2算啦

就係貪佢近況唔好都讓到一球

只信正氣利記

你又大注？

@彪哥
今日巴塞一定得

咪係.. 本身唔望佢入多粒...只望佢唔好比人入..
點知柒下柒下又比佢-6入到..

-1 5倍買唔切

差蒙7雷一球

食飽先啦仲有半粒鐘

200蚊本 琴晚變700
今朝買左兩場針哂

我墨假長期唔理....主盤主盤主盤...除非真係讓多過1球..

客隊終於肯換入平時正選個前鋒

得半個鐘

全大只需10min

屌你克雷

今晚就買半注玩下

日日咁輸幾十k
捐精都唔掂

希望假波重現

蒙特開2.5定3.5?

好似係2.5/3

2.5

不能同意更多

半主未派？

仲要咁低水

仆街3球都得半格

呢幾日都好地地 有錢賺
今日針撚哂刪馬會apps先 唔賭

簡左主晉

均注啦清
你500起馬可以玩5隊空難隊

墨假盃都買咁多 揀一場買平注100,200算喇

唔賭

sad不要再說了

墨假唔賭啦 賭聽日澳假好過

祖亞仲入得多波過蒙柒

呢個真

我想掃哂但夠鐘

2:0

入多500玩五六日喇 跟貼

蒙2：0

蒙7 goallll

蒙2:0 快停手

我愛你

屌
串左克雷

信我既..聽日老鼠 後日利+柏g.....

快手2-2啦

未完場

主盤杯

老鼠must

3大追數組合

算喇 我都放棄咗

1比0要左＋1下盤
補左1.8平半上盤
諗緊依家點部署 主應該有多粒

墨假...拎2注出黎玩4場算..

2-1啦

祖2：1！
大波goooooooooal

2-2帝王式怒屌叫爆區

Cup佢老母啦

克羅快手啦

依3隊追數隊黎..抵買嫁

墨假劇本要開始了

繼續放棄！

我玩咗一注 聯賽都算 仲話盃賽

啱啱邊個叫我食飽啲嘅同我出嚟

主客 gogogo

兩隊全格派500又點話
收到錢都100

似又係戰神卡出場既時候

I

有冇清都係未收到數？

其實今晚已經有我愛隊

慢慢等

我屌佢老母
一早用卡斯滴露咪好
依情疫情嚴重 滴露收到咁遲先攞出黎

l

琴晚中巴黎2注細 +利細+利02波蛋(買左半注2個波膽)..返工悶咪拎黎玩下假波.

好上路啦..

識玩 墨假要追戰神卡果隊

上路啦

墨超係踢最後15min

有排啦 完場仲要等3粒鐘

有機會 主要睇頭關 lm

巴甲要買2.5b炸..
墨假要買rc 1.5b...
澳假要買無限大倍既反cup...

蒙柒施拉入多粒！！！
4關大波爭你一粒咋

22啦快

蒙柒雷開唔到大同我死撚哂佢

lm等派. 幫你屌下濛柒先.

咁多智障買客

其實平注 拎3000蚊出黎 300蚊一一場淨係限自己買一注盤/大細/角
唔好博冷 567倍
夠你玩幾個月

往績靚啊嗎

唉 去武漢算

每日玩讓球$200
玩一年都唔會輸得去邊

撿多少

2.5b 10 1 100

留tg

真...控注先係重點...控得好 黑極都唔會輸晒

追返球根本就係為左開入球大，利申: 買左客

支持

祖入多粒thx

Goallllll

-100個口罩

蒙特3:0 叫足成場終於有

搞掂 屌完醒晒蒙柒班撚樣

蒙柒3：0
大波4串5 goooooooalllllllllll

3 0了

雷

派我了

半1全3 撚半大

鵝鳥爸爸

未到最後都唔知邊個要上路嘅

蒙特雷撚半大

Yy